有冇人做緊銀行rm? 跑數位，日日打黎問我借唔借錢，煩到

你地開工開到7,8點？ 夜晚仲打黎

係9點30，我試過9點聽call 我問佢食左飯未

應該坐緊係分行，一路打一路爬飯

有無床單

打電話問你借唔借果個係rm黎既咩

分分鐘係外判左去大灣區某市call center

Rm唔會問你借唔借錢 借左都無乜錢分

仲要人工低，成間行最搵得個rm都同MO/BO普通一個associate差唔多人工
返5日半實際返6日
零售銀行係俾啲不學無術嘅垃圾做

rm係sell咩？聽講都辛苦

Top tier Rm（retail） 2球一年
請問邊個BO MMO 有 就算有都唔會係普通人有啦
井底唔好出聲啦

撻著左你tim sorry
冇你地班跑數狗確實唔掂架 邊有人搵錢俾office班冗員出糧

基金 保險

依家sell廢老就得，後生買基金個個都arkk, 上連登睇，仲邊會買銀行果d

你班後生有鳩錢咩
係佢地眼中根本唔係TARGET
連登班人自己窮西就當貴賓要人serve 自己
人唔笑狗都吠

唔撚識就唔好出聲啦老底都最少都30k起啦，都未計incentive, bonus 無知真可怕

you are damn right，班窮撚得個10幾20萬真係以為自己係人中龍鳳

連登fg50k唔可以咁講

唔會人工低掛
我有幾個fd幾年前做RM都6-7萬一個月，仲要成日蛇出去話見客但實質返咗屋企打機

你條賤種做咩職位丫睇過？

你有一千萬唔會買Arkk

想投資 有冇令仔rm

好多強積金顧問部
通常我一問咩公司就收線

佢應該當左teller 或者幫你開戶口個班係rm 姐

大粒RM一日見兩三個客就放工
朝11晚4

我見幫我開戶口既比張卡片我見到title係rm黎